## Требуется спроектировать модуль расчета стоимости доставки.

> Есть две службы доставки:
> 1. «Быстрая доставка»:
   base_url: string
   @var sourceKladr string //кладр откуда везем
   @var targetKladr string //кладр куда везем
   @var weight float //вес отправления в кг
   @return json
   {
   'price': float //стоимость
   'period': int //количество дней начиная с сегодняшнего, но после 18.00
   заявки не принимаются.
   'error': string
   }
> 2. «Медленная доставка»:
   имеет базовую стоимость 150р
   base_url: string
   @var sourceKladr string //кладр откуда везем
   @var targetKladr string //кладр куда везем
   @var weight float //вес отправления в кг
   @return json
   {
   'coefficient': float //коэффициент (конечная цена есть произведение
   базовой стоимости и коэффициента)
   'date': string //дата доставки в формате 2017-10-20
   'error': string
   }

Задача в том, чтобы получить для набора отправлений стоимость и сроки
доставки в контексте списка транспортных компаний и одной выбранной. 

Формат
полученных от транспортных компаний данных должен быть приведен к единому
виду 
```(
{
'price': float //стоимость
'date': string //дата доставки в формате 2017-10-20
'error': string
}
```


Набор данных с отправлениями можно создать произвольно, взаимодействие с
сервисами транспортных компаний эмулировать. Наличие экранных форм
приветствуется, но не обязательно. Модуль должен легко расширяться в контексте транспортных компаний и их
входных данных для расчета стоимости доставки.
